# Chinese translations for extra package.
# Copyright (C) 2019 THE extra'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the extra package.
# Automatically generated, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: extra\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-23 08:26-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-14 03:58+0000\n"
"Last-Translator: 复予 <clonewith@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"pdftricks/extra/zh_Hans/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.5-dev\n"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:8
#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.desktop.in:3
msgid "PDF Tricks"
msgstr "PDF Tricks"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:9
msgid "Tricks for PDF Files"
msgstr "PDF 文件使用技巧"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:11
msgid "A simple, efficient application for small manipulations in PDF files."
msgstr "一个简单、高效的应用程序，用于 PDF 文件的小操作。"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:13
msgid "Compress PDF (multiple resolutions)"
msgstr "压缩 PDF（多个分辨率）"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:14
msgid "Split PDF (All pages or page ranges)"
msgstr "拆分 PDF（全部页面或页面范围）"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:15
msgid "Merge PDF"
msgstr "合并 PDF"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:16
#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:64
msgid "Convert PDF"
msgstr "转换 PDF"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:18
msgid ""
"In recent versions of ImageMagick has been added a security policy that "
"blocks manipulations in PDF files. This affects PDFTricks operations. To "
"correct this change the settings of your ImageMagick installation. Check de "
"homepage for instructions."
msgstr ""
"ImageMagick 的新近版本添加了安全策略，禁用了 PDF 文件处理。这会影响 "
"PDFTricks 的操作。要修复问题，请更改您的 ImageMagick 设置。查看主页获取指示。"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:23
msgid "Disable button when is processing"
msgstr "运行时禁用按钮"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:24
msgid "Fix build with vala 0.44"
msgstr "修复使用 Vala 0.44 的版本"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:25
msgid "Update Translations"
msgstr "更新翻译"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:26
#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:47
#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:65
#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:70
msgid "Bugfix"
msgstr "缺陷修复"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:31
msgid "spinner when processing"
msgstr "处理中显示旋转图标"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:36
msgid "Fix unselectable texts after merging"
msgstr "修复合并后无法选中的文本"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:41
msgid "Fix density merge PDF"
msgstr "修复密度合并 PDF"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:46
msgid "Compression levels"
msgstr "压缩等级"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:52
msgid "Convert PNG, JPG, SVG, BMP to PDF"
msgstr "把 PNG、JPG、SVG、BMP 文件转换为 PDF 文件"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:53
msgid "Merge image files into PDF"
msgstr "将图像文件并入 PDF"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:58
msgid "Convert JPG to PDF"
msgstr "将 JPG 文件转换为 PDF 文件"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:59
msgid "Split pages by color (Black-White / Colored)"
msgstr "按色彩（黑白/彩色）拆分页面"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:75
msgid "Compress File"
msgstr "压缩文件"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:76
msgid "Split File"
msgstr "分割文件"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:77
msgid "Merge File"
msgstr "合并文件"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.appdata.xml.in:126
msgid "Murilo Venturoso"
msgstr "Murilo Venturoso"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.desktop.in:4
msgid "Tips & Tricks for PDF files"
msgstr "PDF文件的小提示和小技巧"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.desktop.in:6
msgid ""
"A simple, efficient app for small manipulation of PDF files. Compress, "
"split, merge and convert PDF."
msgstr "一个用于PDF文件小操作的简单、高效的应用程序。压缩、分割、合并和转换 PDF。"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.desktop.in:11
msgid "com.github.muriloventuroso.pdftricks"
msgstr "com.github.muriloventuroso.pdftricks"

#: data/com.github.muriloventuroso.pdftricks.desktop.in:15
msgid "PDF;utilities;"
msgstr "PDF;utilities;工具;"

#~ msgid ""
#~ "A simple, efficient application for small manipulations in PDF files. "
#~ "Compress, split, merge and convert PDF Files."
#~ msgstr ""
#~ "一个让您了解简单、高效的 PDF 文件小技巧的应用。压缩、拆分、合并和转换PDF文"
#~ "件。"
